Sony A7iii

玩左年幾RX100，如果第一支鏡應該配咩鏡？ 見呢期新野 Sony FE 24mm F1.4 GM，定係第一支要支變焦先？

睇你影開咩多

利申: sony24105, loxia21mm

如果 變焦 要邊一支好？

影小朋友 同 景 多

24105🤘🏻

2470 F2.8 呢支點睇

不能同意更多

呢支好野 肯L定sharp過2415 但係重🤦

重都係問題....即係如果變焦就 24105

岩岩問左 24f1.4 冇貨...

24 1.4gm好？
都想入手
但無貨

你可以去 海港城 試下毒唔毒